{"id":681,"date":"2023-08-02T12:02:06","date_gmt":"2023-08-02T15:02:06","guid":{"rendered":"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/?page_id=681"},"modified":"2023-08-02T23:30:35","modified_gmt":"2023-08-03T02:30:35","slug":"fr","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/fr\/","title":{"rendered":"Bessler \u00c9cole de Musique de Niter\u00f3i"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"681\" class=\"elementor elementor-681\" data-elementor-post-type=\"page\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c67a3ce header-top elementor-hidden-tablet elementor-hidden-mobile e-flex e-con-boxed e-con\" data-id=\"c67a3ce\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-06373b9 e-con-full e-flex e-con\" data-id=\"06373b9\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5d09653 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"5d09653\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.15.0 - 02-08-2023 *\/\n.elementor-widget-image{text-align:center}.elementor-widget-image a{display:inline-block}.elementor-widget-image a img[src$=\".svg\"]{width:48px}.elementor-widget-image img{vertical-align:middle;display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/fr\/\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"79\" height=\"100\" src=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Centro-Musical-Bernardo-Bessler-_-Favicon-1-1.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-129\" alt=\"Escola de Musica em Niter\u00f3i Centro Musical Bernardo Bessler _ logosmall\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9c3f998 e-flex e-con-boxed e-con\" data-id=\"9c3f998\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-273445c e-con-full e-flex e-con\" data-id=\"273445c\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7405499 elementor-nav-menu__align-right elementor-nav-menu--dropdown-none elementor-widget elementor-widget-nav-menu\" data-id=\"7405499\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;layout&quot;:&quot;horizontal&quot;,&quot;submenu_icon&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;&lt;i class=\\&quot;fas fa-caret-down\\&quot;&gt;&lt;\\\/i&gt;&quot;,&quot;library&quot;:&quot;fa-solid&quot;}}\" data-widget_type=\"nav-menu.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<link rel=\"stylesheet\" href=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-content\/plugins\/pro-elements\/assets\/css\/widget-nav-menu.min.css\">\t\t\t<nav class=\"elementor-nav-menu--main elementor-nav-menu__container elementor-nav-menu--layout-horizontal e--pointer-underline e--animation-fade\">\n\t\t\t\t<ul id=\"menu-1-7405499\" class=\"elementor-nav-menu\"><li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-746\"><a href=\"http:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/fr\/#sobre-nos\" class=\"elementor-item elementor-item-anchor\">Enseignement<\/a><\/li>\n<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-747\"><a href=\"http:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/fr\/#cursos\" class=\"elementor-item elementor-item-anchor\">Classes<\/a><\/li>\n<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-748\"><a href=\"http:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/fr\/#perguntas-frequentes\" class=\"elementor-item elementor-item-anchor\">F.A.Q.<\/a><\/li>\n<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-749\"><a href=\"http:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/fr\/#galeria\" class=\"elementor-item elementor-item-anchor\">Galerie<\/a><\/li>\n<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-750\"><a href=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/dautres-activites-fr\/\" class=\"elementor-item\">D\u2019autres Activit\u00e9s<\/a><\/li>\n<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-751\"><a href=\"http:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/fr\/#contato\" class=\"elementor-item elementor-item-anchor\">Contact<\/a><\/li>\n<\/ul>\t\t\t<\/nav>\n\t\t\t\t\t\t<nav class=\"elementor-nav-menu--dropdown elementor-nav-menu__container\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t<ul id=\"menu-2-7405499\" class=\"elementor-nav-menu\"><li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-746\"><a href=\"http:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/fr\/#sobre-nos\" class=\"elementor-item elementor-item-anchor\" tabindex=\"-1\">Enseignement<\/a><\/li>\n<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-747\"><a href=\"http:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/fr\/#cursos\" class=\"elementor-item elementor-item-anchor\" tabindex=\"-1\">Classes<\/a><\/li>\n<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-748\"><a href=\"http:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/fr\/#perguntas-frequentes\" class=\"elementor-item elementor-item-anchor\" tabindex=\"-1\">F.A.Q.<\/a><\/li>\n<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-749\"><a href=\"http:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/fr\/#galeria\" class=\"elementor-item elementor-item-anchor\" tabindex=\"-1\">Galerie<\/a><\/li>\n<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-750\"><a href=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/dautres-activites-fr\/\" class=\"elementor-item\" tabindex=\"-1\">D\u2019autres Activit\u00e9s<\/a><\/li>\n<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-751\"><a href=\"http:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/fr\/#contato\" class=\"elementor-item elementor-item-anchor\" tabindex=\"-1\">Contact<\/a><\/li>\n<\/ul>\t\t\t<\/nav>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1a0aa89 e-con-full e-flex e-con\" data-id=\"1a0aa89\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-cb38854 menu-lang-desktop elementor-nav-menu__align-right elementor-nav-menu--dropdown-none elementor-widget elementor-widget-nav-menu\" data-id=\"cb38854\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;layout&quot;:&quot;horizontal&quot;,&quot;submenu_icon&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;&lt;i class=\\&quot;fas fa-caret-down\\&quot;&gt;&lt;\\\/i&gt;&quot;,&quot;library&quot;:&quot;fa-solid&quot;}}\" data-widget_type=\"nav-menu.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t<nav class=\"elementor-nav-menu--main elementor-nav-menu__container elementor-nav-menu--layout-horizontal e--pointer-none\">\n\t\t\t\t<ul id=\"menu-1-cb38854\" class=\"elementor-nav-menu\"><li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-has-children menu-item-113\"><a href=\"#\" class=\"elementor-item elementor-item-anchor\"><img width=\"50\" height=\"50\" src=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/fr.jpg\" class=\"_mi _image\" alt=\"Escola de Musica em Niter\u00f3i Centro Musical Bernardo Bessler _ c13\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" aria-hidden=\"true\" \/><span class=\"visuallyhidden\">FR<\/span><\/a>\n<ul class=\"sub-menu elementor-nav-menu--dropdown\">\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-home menu-item-110\"><a href=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/\" class=\"elementor-sub-item\"><img width=\"50\" height=\"50\" src=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/br.jpg\" class=\"_mi _image\" alt=\"Escola de Musica em Niter\u00f3i Centro Musical Bernardo Bessler _ flag 6\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" aria-hidden=\"true\" \/><span class=\"visuallyhidden\">BR<\/span><\/a><\/li>\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-111\"><a href=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/en\" class=\"elementor-sub-item\"><img width=\"50\" height=\"50\" src=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/uk.jpg\" class=\"_mi _image\" alt=\"Escola de Musica em Niter\u00f3i Centro Musical Bernardo Bessler _ c18\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" aria-hidden=\"true\" \/><span class=\"visuallyhidden\">EN<\/span><\/a><\/li>\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-112\"><a href=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/es\" class=\"elementor-sub-item\"><img width=\"50\" height=\"50\" src=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/es.jpg\" class=\"_mi _image\" alt=\"Escola de Musica em Niter\u00f3i Centro Musical Bernardo Bessler _ flag2\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" aria-hidden=\"true\" \/><span class=\"visuallyhidden\">ES<\/span><\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\t\t\t<\/nav>\n\t\t\t\t\t\t<nav class=\"elementor-nav-menu--dropdown elementor-nav-menu__container\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t<ul id=\"menu-2-cb38854\" class=\"elementor-nav-menu\"><li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-has-children menu-item-113\"><a href=\"#\" class=\"elementor-item elementor-item-anchor\" tabindex=\"-1\"><img width=\"50\" height=\"50\" src=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/fr.jpg\" class=\"_mi _image\" alt=\"Escola de Musica em Niter\u00f3i Centro Musical Bernardo Bessler _ c13\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" aria-hidden=\"true\" \/><span class=\"visuallyhidden\">FR<\/span><\/a>\n<ul class=\"sub-menu elementor-nav-menu--dropdown\">\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-home menu-item-110\"><a href=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/\" class=\"elementor-sub-item\" tabindex=\"-1\"><img width=\"50\" height=\"50\" src=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/br.jpg\" class=\"_mi _image\" alt=\"Escola de Musica em Niter\u00f3i Centro Musical Bernardo Bessler _ flag 6\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" aria-hidden=\"true\" \/><span class=\"visuallyhidden\">BR<\/span><\/a><\/li>\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-111\"><a href=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/en\" class=\"elementor-sub-item\" tabindex=\"-1\"><img width=\"50\" height=\"50\" src=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/uk.jpg\" class=\"_mi _image\" alt=\"Escola de Musica em Niter\u00f3i Centro Musical Bernardo Bessler _ c18\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" aria-hidden=\"true\" \/><span class=\"visuallyhidden\">EN<\/span><\/a><\/li>\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-112\"><a href=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/es\" class=\"elementor-sub-item\" tabindex=\"-1\"><img width=\"50\" height=\"50\" src=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/es.jpg\" class=\"_mi _image\" alt=\"Escola de Musica em Niter\u00f3i Centro Musical Bernardo Bessler _ flag2\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" aria-hidden=\"true\" \/><span class=\"visuallyhidden\">ES<\/span><\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\t\t\t<\/nav>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-33e0dd7 header-top elementor-hidden-desktop e-flex e-con-boxed e-con\" data-id=\"33e0dd7\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-dbc72b5 e-con-full e-flex e-con\" data-id=\"dbc72b5\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f04ef43 menu-lang-desktop-2 elementor-nav-menu__align-left elementor-nav-menu--dropdown-none elementor-widget elementor-widget-nav-menu\" data-id=\"f04ef43\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;layout&quot;:&quot;horizontal&quot;,&quot;submenu_icon&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;&lt;i class=\\&quot;fas fa-caret-down\\&quot;&gt;&lt;\\\/i&gt;&quot;,&quot;library&quot;:&quot;fa-solid&quot;}}\" data-widget_type=\"nav-menu.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t<nav class=\"elementor-nav-menu--main elementor-nav-menu__container elementor-nav-menu--layout-horizontal e--pointer-none\">\n\t\t\t\t<ul id=\"menu-1-f04ef43\" class=\"elementor-nav-menu\"><li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-has-children menu-item-113\"><a href=\"#\" class=\"elementor-item elementor-item-anchor\"><img width=\"50\" height=\"50\" src=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/fr.jpg\" class=\"_mi _image\" alt=\"Escola de Musica em Niter\u00f3i Centro Musical Bernardo Bessler _ c13\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" aria-hidden=\"true\" \/><span class=\"visuallyhidden\">FR<\/span><\/a>\n<ul class=\"sub-menu elementor-nav-menu--dropdown\">\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-home menu-item-110\"><a href=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/\" class=\"elementor-sub-item\"><img width=\"50\" height=\"50\" src=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/br.jpg\" class=\"_mi _image\" alt=\"Escola de Musica em Niter\u00f3i Centro Musical Bernardo Bessler _ flag 6\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" aria-hidden=\"true\" \/><span class=\"visuallyhidden\">BR<\/span><\/a><\/li>\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-111\"><a href=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/en\" class=\"elementor-sub-item\"><img width=\"50\" height=\"50\" src=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/uk.jpg\" class=\"_mi _image\" alt=\"Escola de Musica em Niter\u00f3i Centro Musical Bernardo Bessler _ c18\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" aria-hidden=\"true\" \/><span class=\"visuallyhidden\">EN<\/span><\/a><\/li>\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-112\"><a href=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/es\" class=\"elementor-sub-item\"><img width=\"50\" height=\"50\" src=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/es.jpg\" class=\"_mi _image\" alt=\"Escola de Musica em Niter\u00f3i Centro Musical Bernardo Bessler _ flag2\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" aria-hidden=\"true\" \/><span class=\"visuallyhidden\">ES<\/span><\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\t\t\t<\/nav>\n\t\t\t\t\t\t<nav class=\"elementor-nav-menu--dropdown elementor-nav-menu__container\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t<ul id=\"menu-2-f04ef43\" class=\"elementor-nav-menu\"><li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-has-children menu-item-113\"><a href=\"#\" class=\"elementor-item elementor-item-anchor\" tabindex=\"-1\"><img width=\"50\" height=\"50\" src=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/fr.jpg\" class=\"_mi _image\" alt=\"Escola de Musica em Niter\u00f3i Centro Musical Bernardo Bessler _ c13\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" aria-hidden=\"true\" \/><span class=\"visuallyhidden\">FR<\/span><\/a>\n<ul class=\"sub-menu elementor-nav-menu--dropdown\">\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-home menu-item-110\"><a href=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/\" class=\"elementor-sub-item\" tabindex=\"-1\"><img width=\"50\" height=\"50\" src=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/br.jpg\" class=\"_mi _image\" alt=\"Escola de Musica em Niter\u00f3i Centro Musical Bernardo Bessler _ flag 6\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" aria-hidden=\"true\" \/><span class=\"visuallyhidden\">BR<\/span><\/a><\/li>\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-111\"><a href=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/en\" class=\"elementor-sub-item\" tabindex=\"-1\"><img width=\"50\" height=\"50\" src=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/uk.jpg\" class=\"_mi _image\" alt=\"Escola de Musica em Niter\u00f3i Centro Musical Bernardo Bessler _ c18\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" aria-hidden=\"true\" \/><span class=\"visuallyhidden\">EN<\/span><\/a><\/li>\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-112\"><a href=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/es\" class=\"elementor-sub-item\" tabindex=\"-1\"><img width=\"50\" height=\"50\" src=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/es.jpg\" class=\"_mi _image\" alt=\"Escola de Musica em Niter\u00f3i Centro Musical Bernardo Bessler _ flag2\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" aria-hidden=\"true\" \/><span class=\"visuallyhidden\">ES<\/span><\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\t\t\t<\/nav>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a4d81b6 e-con-full e-flex e-con\" data-id=\"a4d81b6\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3142b09 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"3142b09\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/fr\/\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"79\" height=\"100\" src=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Centro-Musical-Bernardo-Bessler-_-Favicon-1-1.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-129\" alt=\"Escola de Musica em Niter\u00f3i Centro Musical Bernardo Bessler _ logosmall\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-93424c0 e-con-full e-flex e-con\" data-id=\"93424c0\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-75f4a3a elementor-nav-menu__align-right elementor-nav-menu--dropdown-none menu-lang-desktop-3 elementor-widget elementor-widget-nav-menu\" data-id=\"75f4a3a\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;submenu_icon&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;&lt;i class=\\&quot;\\&quot;&gt;&lt;\\\/i&gt;&quot;,&quot;library&quot;:&quot;&quot;},&quot;layout&quot;:&quot;horizontal&quot;}\" data-widget_type=\"nav-menu.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t<nav class=\"elementor-nav-menu--main elementor-nav-menu__container elementor-nav-menu--layout-horizontal e--pointer-none\">\n\t\t\t\t<ul id=\"menu-1-75f4a3a\" class=\"elementor-nav-menu\"><li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-has-children menu-item-831\"><a href=\"#\" class=\"elementor-item elementor-item-anchor\"><i class=\"_mi dashicons dashicons-menu\" aria-hidden=\"true\"><\/i><span class=\"visuallyhidden\">Menu<\/span><\/a>\n<ul class=\"sub-menu elementor-nav-menu--dropdown\">\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-823\"><a href=\"http:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/fr\/#sobre-nos\" class=\"elementor-sub-item elementor-item-anchor\">Enseignement<\/a><\/li>\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-824\"><a href=\"http:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/fr\/#cursos\" class=\"elementor-sub-item elementor-item-anchor\">Classes<\/a><\/li>\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-825\"><a href=\"http:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/fr\/#perguntas-frequentes\" class=\"elementor-sub-item elementor-item-anchor\">F.A.Q.<\/a><\/li>\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-826\"><a href=\"http:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/fr\/#galeria\" class=\"elementor-sub-item elementor-item-anchor\">Galerie<\/a><\/li>\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-827\"><a href=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/dautres-activites-fr\/\" class=\"elementor-sub-item\">D\u2019autres Activit\u00e9s<\/a><\/li>\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-828\"><a href=\"http:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/fr\/#contato\" class=\"elementor-sub-item elementor-item-anchor\">Contact<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\t\t\t<\/nav>\n\t\t\t\t\t\t<nav class=\"elementor-nav-menu--dropdown elementor-nav-menu__container\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t<ul id=\"menu-2-75f4a3a\" class=\"elementor-nav-menu\"><li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-has-children menu-item-831\"><a href=\"#\" class=\"elementor-item elementor-item-anchor\" tabindex=\"-1\"><i class=\"_mi dashicons dashicons-menu\" aria-hidden=\"true\"><\/i><span class=\"visuallyhidden\">Menu<\/span><\/a>\n<ul class=\"sub-menu elementor-nav-menu--dropdown\">\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-823\"><a href=\"http:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/fr\/#sobre-nos\" class=\"elementor-sub-item elementor-item-anchor\" tabindex=\"-1\">Enseignement<\/a><\/li>\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-824\"><a href=\"http:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/fr\/#cursos\" class=\"elementor-sub-item elementor-item-anchor\" tabindex=\"-1\">Classes<\/a><\/li>\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-825\"><a href=\"http:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/fr\/#perguntas-frequentes\" class=\"elementor-sub-item elementor-item-anchor\" tabindex=\"-1\">F.A.Q.<\/a><\/li>\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-826\"><a href=\"http:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/fr\/#galeria\" class=\"elementor-sub-item elementor-item-anchor\" tabindex=\"-1\">Galerie<\/a><\/li>\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-827\"><a href=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/dautres-activites-fr\/\" class=\"elementor-sub-item\" tabindex=\"-1\">D\u2019autres Activit\u00e9s<\/a><\/li>\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-828\"><a href=\"http:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/fr\/#contato\" class=\"elementor-sub-item elementor-item-anchor\" tabindex=\"-1\">Contact<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\t\t\t<\/nav>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4e699a2 e-flex e-con-boxed e-con\" data-id=\"4e699a2\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1932835 e-flex e-con-boxed e-con\" data-id=\"1932835\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1ed7cd3 title-home-hi elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"1ed7cd3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.15.0 - 02-08-2023 *\/\n.elementor-heading-title{padding:0;margin:0;line-height:1}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title[class*=elementor-size-]>a{color:inherit;font-size:inherit;line-height:inherit}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-small{font-size:15px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-medium{font-size:19px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-large{font-size:29px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xl{font-size:39px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xxl{font-size:59px}<\/style><h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Centro Musical Bernardo Bessler - \u00c9cole de Musique de Niter\u00f3i<\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-52cf25f elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"52cf25f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"226\" height=\"300\" src=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Centro-Musical-Bernardo-Bessler-_-Logo.png\" class=\"attachment-large size-large wp-image-30\" alt=\"Escola de Musica em Niter\u00f3i Centro Musical Bernardo Bessler _ home 5\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fa7c427 e-flex e-con-boxed e-con\" data-id=\"fa7c427\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3bed587 e-grid-align-right e-grid-align-mobile-center elementor-shape-rounded elementor-grid-0 elementor-widget elementor-widget-social-icons\" data-id=\"3bed587\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"social-icons.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.15.0 - 02-08-2023 *\/\n.elementor-widget-social-icons.elementor-grid-0 .elementor-widget-container,.elementor-widget-social-icons.elementor-grid-mobile-0 .elementor-widget-container,.elementor-widget-social-icons.elementor-grid-tablet-0 .elementor-widget-container{line-height:1;font-size:0}.elementor-widget-social-icons:not(.elementor-grid-0):not(.elementor-grid-tablet-0):not(.elementor-grid-mobile-0) .elementor-grid{display:inline-grid}.elementor-widget-social-icons .elementor-grid{grid-column-gap:var(--grid-column-gap,5px);grid-row-gap:var(--grid-row-gap,5px);grid-template-columns:var(--grid-template-columns);justify-content:var(--justify-content,center);justify-items:var(--justify-content,center)}.elementor-icon.elementor-social-icon{font-size:var(--icon-size,25px);line-height:var(--icon-size,25px);width:calc(var(--icon-size, 25px) + (2 * var(--icon-padding, .5em)));height:calc(var(--icon-size, 25px) + (2 * var(--icon-padding, .5em)))}.elementor-social-icon{--e-social-icon-icon-color:#fff;display:inline-flex;background-color:#69727d;align-items:center;justify-content:center;text-align:center;cursor:pointer}.elementor-social-icon i{color:var(--e-social-icon-icon-color)}.elementor-social-icon svg{fill:var(--e-social-icon-icon-color)}.elementor-social-icon:last-child{margin:0}.elementor-social-icon:hover{opacity:.9;color:#fff}.elementor-social-icon-android{background-color:#a4c639}.elementor-social-icon-apple{background-color:#999}.elementor-social-icon-behance{background-color:#1769ff}.elementor-social-icon-bitbucket{background-color:#205081}.elementor-social-icon-codepen{background-color:#000}.elementor-social-icon-delicious{background-color:#39f}.elementor-social-icon-deviantart{background-color:#05cc47}.elementor-social-icon-digg{background-color:#005be2}.elementor-social-icon-dribbble{background-color:#ea4c89}.elementor-social-icon-elementor{background-color:#d30c5c}.elementor-social-icon-envelope{background-color:#ea4335}.elementor-social-icon-facebook,.elementor-social-icon-facebook-f{background-color:#3b5998}.elementor-social-icon-flickr{background-color:#0063dc}.elementor-social-icon-foursquare{background-color:#2d5be3}.elementor-social-icon-free-code-camp,.elementor-social-icon-freecodecamp{background-color:#006400}.elementor-social-icon-github{background-color:#333}.elementor-social-icon-gitlab{background-color:#e24329}.elementor-social-icon-globe{background-color:#69727d}.elementor-social-icon-google-plus,.elementor-social-icon-google-plus-g{background-color:#dd4b39}.elementor-social-icon-houzz{background-color:#7ac142}.elementor-social-icon-instagram{background-color:#262626}.elementor-social-icon-jsfiddle{background-color:#487aa2}.elementor-social-icon-link{background-color:#818a91}.elementor-social-icon-linkedin,.elementor-social-icon-linkedin-in{background-color:#0077b5}.elementor-social-icon-medium{background-color:#00ab6b}.elementor-social-icon-meetup{background-color:#ec1c40}.elementor-social-icon-mixcloud{background-color:#273a4b}.elementor-social-icon-odnoklassniki{background-color:#f4731c}.elementor-social-icon-pinterest{background-color:#bd081c}.elementor-social-icon-product-hunt{background-color:#da552f}.elementor-social-icon-reddit{background-color:#ff4500}.elementor-social-icon-rss{background-color:#f26522}.elementor-social-icon-shopping-cart{background-color:#4caf50}.elementor-social-icon-skype{background-color:#00aff0}.elementor-social-icon-slideshare{background-color:#0077b5}.elementor-social-icon-snapchat{background-color:#fffc00}.elementor-social-icon-soundcloud{background-color:#f80}.elementor-social-icon-spotify{background-color:#2ebd59}.elementor-social-icon-stack-overflow{background-color:#fe7a15}.elementor-social-icon-steam{background-color:#00adee}.elementor-social-icon-stumbleupon{background-color:#eb4924}.elementor-social-icon-telegram{background-color:#2ca5e0}.elementor-social-icon-thumb-tack{background-color:#1aa1d8}.elementor-social-icon-tripadvisor{background-color:#589442}.elementor-social-icon-tumblr{background-color:#35465c}.elementor-social-icon-twitch{background-color:#6441a5}.elementor-social-icon-twitter{background-color:#1da1f2}.elementor-social-icon-viber{background-color:#665cac}.elementor-social-icon-vimeo{background-color:#1ab7ea}.elementor-social-icon-vk{background-color:#45668e}.elementor-social-icon-weibo{background-color:#dd2430}.elementor-social-icon-weixin{background-color:#31a918}.elementor-social-icon-whatsapp{background-color:#25d366}.elementor-social-icon-wordpress{background-color:#21759b}.elementor-social-icon-xing{background-color:#026466}.elementor-social-icon-yelp{background-color:#af0606}.elementor-social-icon-youtube{background-color:#cd201f}.elementor-social-icon-500px{background-color:#0099e5}.elementor-shape-rounded .elementor-icon.elementor-social-icon{border-radius:10%}.elementor-shape-circle .elementor-icon.elementor-social-icon{border-radius:50%}<\/style>\t\t<div class=\"elementor-social-icons-wrapper elementor-grid\">\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-grid-item\">\n\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-icon elementor-social-icon elementor-social-icon-facebook-f elementor-repeater-item-9fc406e\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/centromusicalbbessler\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-screen-only\">Facebook-f<\/span>\n\t\t\t\t\t\t<i class=\"fab fa-facebook-f\"><\/i>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-grid-item\">\n\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-icon elementor-social-icon elementor-social-icon-instagram elementor-repeater-item-90cbf30\" href=\"https:\/\/www.instagram.com\/centromusicalbbessler\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-screen-only\">Instagram<\/span>\n\t\t\t\t\t\t<i class=\"fab fa-instagram\"><\/i>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-grid-item\">\n\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-icon elementor-social-icon elementor-social-icon-youtube elementor-repeater-item-fbbfe3e\" href=\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/bbessler\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-screen-only\">Youtube<\/span>\n\t\t\t\t\t\t<i class=\"fab fa-youtube\"><\/i>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-grid-item\">\n\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-icon elementor-social-icon elementor-social-icon-soundcloud elementor-repeater-item-f6d6151\" href=\"https:\/\/soundcloud.com\/bernardo-bessler\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-screen-only\">Soundcloud<\/span>\n\t\t\t\t\t\t<i class=\"fab fa-soundcloud\"><\/i>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-12fa9a2 e-flex e-con-boxed e-con\" data-id=\"12fa9a2\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a9e9ab2 elementor-widget elementor-widget-menu-anchor\" data-id=\"a9e9ab2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"menu-anchor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.15.0 - 02-08-2023 *\/\nbody.elementor-page .elementor-widget-menu-anchor{margin-bottom:0}<\/style>\t\t<div id=\"sobre-nos\" class=\"elementor-menu-anchor\"><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b57f8b3 violinbackground2 e-flex e-con-boxed e-con\" data-id=\"b57f8b3\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6132095 e-con-full elementor-hidden-tablet elementor-hidden-mobile e-flex e-con\" data-id=\"6132095\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\">\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-82b226a e-con-full e-flex e-con\" data-id=\"82b226a\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3bd3cf1 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"3bd3cf1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Enseignement<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3d058bf elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"3d058bf\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.15.0 - 02-08-2023 *\/\n.elementor-widget-divider{--divider-border-style:none;--divider-border-width:1px;--divider-color:#0c0d0e;--divider-icon-size:20px;--divider-element-spacing:10px;--divider-pattern-height:24px;--divider-pattern-size:20px;--divider-pattern-url:none;--divider-pattern-repeat:repeat-x}.elementor-widget-divider .elementor-divider{display:flex}.elementor-widget-divider .elementor-divider__text{font-size:15px;line-height:1;max-width:95%}.elementor-widget-divider .elementor-divider__element{margin:0 var(--divider-element-spacing);flex-shrink:0}.elementor-widget-divider .elementor-icon{font-size:var(--divider-icon-size)}.elementor-widget-divider .elementor-divider-separator{display:flex;margin:0;direction:ltr}.elementor-widget-divider--view-line_icon .elementor-divider-separator,.elementor-widget-divider--view-line_text .elementor-divider-separator{align-items:center}.elementor-widget-divider--view-line_icon .elementor-divider-separator:after,.elementor-widget-divider--view-line_icon .elementor-divider-separator:before,.elementor-widget-divider--view-line_text .elementor-divider-separator:after,.elementor-widget-divider--view-line_text .elementor-divider-separator:before{display:block;content:\"\";border-bottom:0;flex-grow:1;border-top:var(--divider-border-width) var(--divider-border-style) var(--divider-color)}.elementor-widget-divider--element-align-left .elementor-divider .elementor-divider-separator>.elementor-divider__svg:first-of-type{flex-grow:0;flex-shrink:100}.elementor-widget-divider--element-align-left .elementor-divider-separator:before{content:none}.elementor-widget-divider--element-align-left .elementor-divider__element{margin-left:0}.elementor-widget-divider--element-align-right .elementor-divider .elementor-divider-separator>.elementor-divider__svg:last-of-type{flex-grow:0;flex-shrink:100}.elementor-widget-divider--element-align-right .elementor-divider-separator:after{content:none}.elementor-widget-divider--element-align-right .elementor-divider__element{margin-right:0}.elementor-widget-divider:not(.elementor-widget-divider--view-line_text):not(.elementor-widget-divider--view-line_icon) .elementor-divider-separator{border-top:var(--divider-border-width) var(--divider-border-style) var(--divider-color)}.elementor-widget-divider--separator-type-pattern{--divider-border-style:none}.elementor-widget-divider--separator-type-pattern.elementor-widget-divider--view-line .elementor-divider-separator,.elementor-widget-divider--separator-type-pattern:not(.elementor-widget-divider--view-line) .elementor-divider-separator:after,.elementor-widget-divider--separator-type-pattern:not(.elementor-widget-divider--view-line) .elementor-divider-separator:before,.elementor-widget-divider--separator-type-pattern:not([class*=elementor-widget-divider--view]) .elementor-divider-separator{width:100%;min-height:var(--divider-pattern-height);-webkit-mask-size:var(--divider-pattern-size) 100%;mask-size:var(--divider-pattern-size) 100%;-webkit-mask-repeat:var(--divider-pattern-repeat);mask-repeat:var(--divider-pattern-repeat);background-color:var(--divider-color);-webkit-mask-image:var(--divider-pattern-url);mask-image:var(--divider-pattern-url)}.elementor-widget-divider--no-spacing{--divider-pattern-size:auto}.elementor-widget-divider--bg-round{--divider-pattern-repeat:round}.rtl .elementor-widget-divider .elementor-divider__text{direction:rtl}.e-con-inner>.elementor-widget-divider,.e-con>.elementor-widget-divider{width:var(--container-widget-width,100%);--flex-grow:var(--container-widget-flex-grow)}<\/style>\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f215653 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"f215653\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.15.0 - 02-08-2023 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#69727d;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#69727d;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p>La formation musicale doit \u00eatre compl\u00e8te et ne peut se limiter \u00e0 l&#8217;\u00e9tude de la technique d&#8217;un instrument. Le d\u00e9veloppement de l&#8217;acuit\u00e9 auditive et d&#8217;autres comp\u00e9tences est quelque chose qui n\u00e9cessite une formation r\u00e9guli\u00e8re. L&#8217;am\u00e9lioration du go\u00fbt et des comp\u00e9tences critiques et musicaux pour une formation efficace et prometteuse est essentielle.<\/p><p>Par cons\u00e9quent, en plus de l&#8217;instrument, nous essayons de guider l&#8217;\u00e9coute des \u0153uvres importantes du r\u00e9pertoire. Et la th\u00e9orie, qui en r\u00e9alit\u00e9 est quelque chose d&#8217;essentiellement pratique, va au-del\u00e0 de la connaissance et de l&#8217;utilisation de la notation musicale, il faut encourager et toujours pratiquer son utilisation et son application o\u00f9 chaque \u00e9l\u00e9ment est ma\u00eetris\u00e9 apportant des r\u00e9sultats coh\u00e9rents.<\/p><p>Un enseignement dynamique et progressif, adapt\u00e9 et personnalis\u00e9, ax\u00e9 sur le d\u00e9veloppement de la perception auditive, la coordination, la concentration, la ma\u00eetrise de la notation musicale et de la technique instrumentale, doit toujours \u00eatre au service de la musique.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f6e0ec3 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"f6e0ec3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Enseignement \u00e0 distance<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-09fcfe9 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"09fcfe9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-10749e1 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"10749e1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Nous enseignons \u00e0 distance depuis plus d&#8217;une d\u00e9cennie. Avec une bonne connexion Internet, ils fonctionnent exceptionnellement bien. Tout ce dont vous avez besoin est un ordinateur ou un t\u00e9l\u00e9phone portable avec une cam\u00e9ra et un microphone, ce dernier avec un petit tr\u00e9pied pour la fixation et le cadrage, un bon \u00e9clairage et suffisamment d&#8217;espace pour une certaine distance de la cam\u00e9ra. Le lieu doit \u00eatre silencieux, rendant les cours encore plus similaires aux cours en pr\u00e9sentiel.<\/p><p>Aujourd&#8217;hui, avec le d\u00e9veloppement d&#8217;applications de visioconf\u00e9rence de qualit\u00e9 notamment pour la musique, les cours \u00e0 distance sont devenus une ressource pr\u00e9cieuse et pratique. Ils favorisent la r\u00e9gularit\u00e9, \u00e9vitent de perdre du temps dans des trajets fatigants, permettant ainsi des cours de qualit\u00e9 partout avec ces conditions.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7b78bdc e-flex e-con-boxed e-con\" data-id=\"7b78bdc\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-44efedb e-con-full e-flex e-con\" data-id=\"44efedb\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1b4e3f9 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"1b4e3f9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"101\" src=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Google_2015_logo-1.png\" class=\"attachment-large size-large wp-image-132\" alt=\"Escola de Musica em Niter\u00f3i Centro Musical Bernardo Bessler _ google2\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-372ddcb elementor-icon-list--layout-inline elementor-align-center elementor-list-item-link-full_width elementor-widget elementor-widget-icon-list\" data-id=\"372ddcb\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon-list.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<link rel=\"stylesheet\" href=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-content\/plugins\/elementor\/assets\/css\/widget-icon-list.min.css\">\t\t<ul class=\"elementor-icon-list-items elementor-inline-items\">\n\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item elementor-inline-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-star\"><\/i>\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\"><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item elementor-inline-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-star\"><\/i>\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\"><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item elementor-inline-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-star\"><\/i>\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\"><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item elementor-inline-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-star\"><\/i>\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\"><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item elementor-inline-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-star\"><\/i>\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\"><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t<\/ul>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-aa5be41 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"aa5be41\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Excellente<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7ab522c elementor-align-justify elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"7ab522c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm\" href=\"https:\/\/goo.gl\/maps\/v25eX8vYhkjV4QHf8\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-icon elementor-align-icon-left\">\n\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fab fa-google\"><\/i>\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Voir plus d'avis sur Google<\/span>\n\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-faffff8 e-con-full e-flex e-con\" data-id=\"faffff8\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3933bd7 googl-rvws elementor-widget elementor-widget-owl-carousel-elementor\" data-id=\"3933bd7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"owl-carousel-elementor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div class='js-owce-carousel-container owce-carousel-container '><div id=\"owce-carousel-3933bd7\" class=\"owl-carousel owl-theme js-owce-carousel owce-carousel owce-carousel-testimonial owce-carousel-testimonial-four\" data-options=\"{&quot;field_prefix&quot;:&quot;carousel_&quot;,&quot;layout&quot;:&quot;testimonial&quot;,&quot;items_count&quot;:2,&quot;items_count_tablet&quot;:1,&quot;items_count_mobile&quot;:null,&quot;margin&quot;:10,&quot;margin_tablet&quot;:0,&quot;margin_mobile&quot;:10,&quot;nav&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;nav_tablet&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;nav_mobile&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;dots&quot;:&quot;&quot;,&quot;dots_tablet&quot;:&quot;&quot;,&quot;dots_mobile&quot;:&quot;&quot;,&quot;autoplay&quot;:&quot;&quot;,&quot;autoplay_timeout&quot;:5000,&quot;autoplay_hover_pause&quot;:false,&quot;animate_in&quot;:&quot;&quot;,&quot;animate_out&quot;:&quot;&quot;,&quot;rewind&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;loop&quot;:&quot;&quot;,&quot;loop_tablet&quot;:null,&quot;loop_mobile&quot;:null,&quot;smart_speed&quot;:500,&quot;lazyLoad&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;auto_height&quot;:&quot;&quot;,&quot;mouse_drag&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;touch_drag&quot;:&quot;yes&quot;}\">\t\t\t<div class=\"item carousel-item-a2afa92 \">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"owl-testimonial-header\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"owl-testimonial-header-left\">\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=owl-title data-setting=item_title >Ant\u00f4nio Machado<\/h4>\t<div class=\"owl-rating-icon\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-star\"><\/i><i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-star\"><\/i><i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-star\"><\/i><i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-star\"><\/i><i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-star\"><\/i>\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"owl-testimonial-header-right\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"owl-thumb\">\n\t\t<img width=\"36\" height=\"36\" src=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/1-1.jpg\" class=\"attachment-owl_elementor_testimonial size-owl_elementor_testimonial wp-image-133\" alt=\"Escola de Musica em Niter\u00f3i Centro Musical Bernardo Bessler _ c30\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" \/>\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<p class=owl-content data-setting=item_content >Il y a quelques ann\u00e9es, j'ai confi\u00e9 l'\u00e9ducation musicale de mes enfants au CMBB et je suis reconnaissante du travail d\u00e9vou\u00e9 de Bernardo Bessler et de Fernanda Donato. Ce sont d'excellents professeurs, d'un professionnalisme exemplaire, et assez inspirants pour les enfants.<\/p>\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"item carousel-item-40ea2e2 \">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"owl-testimonial-header\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"owl-testimonial-header-left\">\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=owl-title data-setting=item_title >Winnie Coit<\/h4>\t<div class=\"owl-rating-icon\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-star\"><\/i><i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-star\"><\/i><i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-star\"><\/i><i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-star\"><\/i><i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-star\"><\/i>\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"owl-testimonial-header-right\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"owl-thumb\">\n\t\t<img width=\"36\" height=\"36\" src=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/7-1.jpg\" class=\"attachment-owl_elementor_testimonial size-owl_elementor_testimonial wp-image-139\" alt=\"Escola de Musica em Niter\u00f3i Centro Musical Bernardo Bessler _ c36\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" \/>\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<p class=owl-content data-setting=item_content >Bernardo, en plus d'\u00eatre un violoniste exceptionnel, est un excellent p\u00e9dagogue, tr\u00e8s didactique ! Je lui suis tr\u00e8s reconnaissant pour tout ce que j'ai appris sur le violon !<\/p>\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"item carousel-item-9d4afa8 \">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"owl-testimonial-header\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"owl-testimonial-header-left\">\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=owl-title data-setting=item_title >Iris Fritzen<\/h4>\t<div class=\"owl-rating-icon\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-star\"><\/i><i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-star\"><\/i><i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-star\"><\/i><i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-star\"><\/i><i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-star\"><\/i>\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"owl-testimonial-header-right\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"owl-thumb\">\n\t\t<img width=\"36\" height=\"36\" src=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/2-1.jpg\" class=\"attachment-owl_elementor_testimonial size-owl_elementor_testimonial wp-image-134\" alt=\"Escola de Musica em Niter\u00f3i Centro Musical Bernardo Bessler _ c31\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" \/>\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<p class=owl-content data-setting=item_content >Avec des professeurs hautement qualifi\u00e9s, ils servent \u00e0 la fois ceux qui commencent leurs \u00e9tudes musicales et ceux qui veulent se perfectionner \u00e0 un niveau plus avanc\u00e9. M\u00e9thodologie efficace, cours objectifs et beaucoup de d\u00e9vouement de la part de l'\u00e9quipe, donnant toujours un excellent service.<\/p>\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"item carousel-item-76d13e0 \">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"owl-testimonial-header\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"owl-testimonial-header-left\">\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=owl-title data-setting=item_title >Denis Pinheiro<\/h4>\t<div class=\"owl-rating-icon\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-star\"><\/i><i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-star\"><\/i><i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-star\"><\/i><i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-star\"><\/i>\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"owl-testimonial-header-right\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"owl-thumb\">\n\t\t<img width=\"36\" height=\"36\" src=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/5-1.jpg\" class=\"attachment-owl_elementor_testimonial size-owl_elementor_testimonial wp-image-137\" alt=\"Escola de Musica em Niter\u00f3i Centro Musical Bernardo Bessler _ c34\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" \/>\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<p class=owl-content data-setting=item_content >I can only thank you very much because Professor Bernardo's cordiality, punctuality, professionalism and broad technical and pedagogical knowledge are changing my professional life.<\/p>\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"item carousel-item-3631db9 \">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"owl-testimonial-header\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"owl-testimonial-header-left\">\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=owl-title data-setting=item_title >A Jujuba<\/h4>\t<div class=\"owl-rating-icon\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-star\"><\/i><i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-star\"><\/i><i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-star\"><\/i><i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-star\"><\/i><i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-star\"><\/i>\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"owl-testimonial-header-right\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"owl-thumb\">\n\t\t<img width=\"36\" height=\"36\" src=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/3-1.jpg\" class=\"attachment-owl_elementor_testimonial size-owl_elementor_testimonial wp-image-136\" alt=\"Escola de Musica em Niter\u00f3i Centro Musical Bernardo Bessler _ c33\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" \/>\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<p class=owl-content data-setting=item_content >Dans un cours Internet avec beaucoup de d\u00e9vouement et de comp\u00e9tence, j'ai pu sentir chaque note dans une boussole pleine d'harmonie et au bon moment. Le moment est venu de le faire avec de la discipline et beaucoup d'entra\u00eenement.<\/p>\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"item carousel-item-66e7b93 \">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"owl-testimonial-header\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"owl-testimonial-header-left\">\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=owl-title data-setting=item_title >Jos\u00e9 Carlos<\/h4>\t<div class=\"owl-rating-icon\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-star\"><\/i><i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-star\"><\/i><i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-star\"><\/i><i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-star\"><\/i><i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-star\"><\/i>\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"owl-testimonial-header-right\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"owl-thumb\">\n\t\t<img width=\"36\" height=\"36\" src=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/8-1.jpg\" class=\"attachment-owl_elementor_testimonial size-owl_elementor_testimonial wp-image-140\" alt=\"Escola de Musica em Niter\u00f3i Centro Musical Bernardo Bessler _ c37\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" \/>\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<p class=owl-content data-setting=item_content >Comp\u00e9tence, m\u00e9thode, responsabilit\u00e9, d\u00e9vouement, sont quelques-uns des \u00e9l\u00e9ments qui composent la structure de cette \u00e9cole de musique exceptionnelle. Succ\u00e8s toujours.<\/p>\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"item carousel-item-6e3844e \">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"owl-testimonial-header\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"owl-testimonial-header-left\">\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=owl-title data-setting=item_title >Ayrlon Santos<\/h4>\t<div class=\"owl-rating-icon\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-star\"><\/i><i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-star\"><\/i><i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-star\"><\/i><i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-star\"><\/i><i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-star\"><\/i>\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"owl-testimonial-header-right\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"owl-thumb\">\n\t\t<img width=\"36\" height=\"36\" src=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/6-1.jpg\" class=\"attachment-owl_elementor_testimonial size-owl_elementor_testimonial wp-image-138\" alt=\"Escola de Musica em Niter\u00f3i Centro Musical Bernardo Bessler _ c35\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" \/>\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<p class=owl-content data-setting=item_content >Cours avec un professionnel de grande qualit\u00e9! Et comme j'ai des activit\u00e9s en plus, il y a de la flexibilit\u00e9 au niveau des cours, dans l'horaire du professeur ! Mon professeur est super g\u00e9nial! Je recommande! Tr\u00e8s bon rapport qualit\u00e9 prix!<\/p>\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"item carousel-item-c88d5b0 \">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"owl-testimonial-header\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"owl-testimonial-header-left\">\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=owl-title data-setting=item_title >Paula Tatiana<\/h4>\t<div class=\"owl-rating-icon\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-star\"><\/i><i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-star\"><\/i><i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-star\"><\/i><i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-star\"><\/i><i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-star\"><\/i>\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"owl-testimonial-header-right\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"owl-thumb\">\n\t\t<img width=\"36\" height=\"36\" src=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/4-1.jpg\" class=\"attachment-owl_elementor_testimonial size-owl_elementor_testimonial wp-image-135\" alt=\"Escola de Musica em Niter\u00f3i Centro Musical Bernardo Bessler _ c32\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" \/>\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<p class=owl-content data-setting=item_content >C'est une \u00e9cole s\u00e9rieuse, avec des professeurs comp\u00e9tents qui s'engagent dans le processus d'enseignement-apprentissage des \u00e9l\u00e8ves.<\/p>\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"item carousel-item-e09689c \">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"owl-testimonial-header\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"owl-testimonial-header-left\">\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=owl-title data-setting=item_title >T\u00e9rcio Santos<\/h4>\t<div class=\"owl-rating-icon\">\n\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-star\"><\/i><i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-star\"><\/i><i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-star\"><\/i><i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-star\"><\/i><i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-star\"><\/i>\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"owl-testimonial-header-right\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"owl-thumb\">\n\t\t<img width=\"36\" height=\"36\" src=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/unnamed.jpg\" class=\"attachment-owl_elementor_testimonial size-owl_elementor_testimonial wp-image-1540\" alt=\"Escola de Musica em Niter\u00f3i Centro Musical Bernardo Bessler _ 75\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" \/>\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<p class=owl-content data-setting=item_content >Mon exp\u00e9rience avec CMBB a \u00e9t\u00e9 excellente, d'une grande valeur pour ma vie musicale et personnelle. J'ai beaucoup de raisons d'\u00eatre reconnaissant. F\u00e9licitations pour l'excellent travail que vous faites.<\/p>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6263ecf e-flex e-con-boxed e-con\" data-id=\"6263ecf\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-285c45e elementor-widget elementor-widget-menu-anchor\" data-id=\"285c45e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"menu-anchor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"cursos\" class=\"elementor-menu-anchor\"><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1634000 e-flex e-con-boxed e-con\" data-id=\"1634000\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a5cdde1 e-con-full e-flex e-con\" data-id=\"a5cdde1\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4dffddf elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"4dffddf\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Cours<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-459fc35 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"459fc35\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2ef013d elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"2ef013d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Entretien gratuit \u2022 Conseils d\u2019assemblage et de r\u00e9glage de l\u2019instrument \u2022 Conseils dans le choix des instruments et des accessoires<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7694946 e-flex e-con-boxed e-con\" data-id=\"7694946\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fa9b1f0 e-con-full e-flex e-con\" data-id=\"fa9b1f0\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-39fce16 fotoscursos elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"39fce16\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<figure class=\"wp-caption\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"350\" height=\"350\" src=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Escola-de-Musica-Centro-Musical-Bernardo-Bessler-_-Violino.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-82\" alt=\"Escola de Musica em Niter\u00f3i Centro Musical Bernardo Bessler _ c11\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<figcaption class=\"widget-image-caption wp-caption-text\"><div><span>Violon<\/div><\/span><\/figcaption>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/figure>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4910a31 e-con-full e-flex e-con\" data-id=\"4910a31\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5fa1b85 fotoscursos elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"5fa1b85\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<figure class=\"wp-caption\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"350\" height=\"350\" src=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Escola-de-Musica-Centro-Musical-Bernardo-Bessler-_-Viola.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-80\" alt=\"Escola de Musica em Niter\u00f3i Centro Musical Bernardo Bessler _ c9\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<figcaption class=\"widget-image-caption wp-caption-text\"><div><span>Viola<\/div><\/span><\/figcaption>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/figure>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-709ad8c e-con-full e-flex e-con\" data-id=\"709ad8c\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0627a25 fotoscursos elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"0627a25\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<figure class=\"wp-caption\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"350\" height=\"350\" src=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Escola-de-Musica-Centro-Musical-Bernardo-Bessler-_-Violoncelo-1.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-141\" alt=\"Escola de Musica em Niter\u00f3i Centro Musical Bernardo Bessler _ c38\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<figcaption class=\"widget-image-caption wp-caption-text\"><div><span>Violoncelle<\/div><\/span><\/figcaption>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/figure>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5fce585 e-con-full e-flex e-con\" data-id=\"5fce585\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bcaf29c fotoscursos elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"bcaf29c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<figure class=\"wp-caption\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"350\" height=\"350\" src=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Escola-de-Musica-Centro-Musical-Bernardo-Bessler-_-Contrabaixo-1.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-142\" alt=\"Escola de Musica em Niter\u00f3i Centro Musical Bernardo Bessler _ c39\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<figcaption class=\"widget-image-caption wp-caption-text\"><div><span>Contrebasse<\/div><\/span><\/figcaption>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/figure>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6a5018f e-flex e-con-boxed e-con\" data-id=\"6a5018f\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ccbbc97 e-con-full e-flex e-con\" data-id=\"ccbbc97\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8662884 fotoscursos elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"8662884\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<figure class=\"wp-caption\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"350\" height=\"350\" src=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Escola-de-Musica-Centro-Musical-Bernardo-Bessler-_-Teclado-e-Piano-1.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-143\" alt=\"Escola de Musica em Niter\u00f3i Centro Musical Bernardo Bessler _ c40\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<figcaption class=\"widget-image-caption wp-caption-text\"><div><span>Piano<\/div><\/span><\/figcaption>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/figure>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-370f40f e-con-full e-flex e-con\" data-id=\"370f40f\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8e01567 fotoscursos elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"8e01567\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<figure class=\"wp-caption\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"350\" height=\"350\" src=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Escola-de-Musica-Centro-Musical-Bernardo-Bessler-_-Teoria-Solfejo-Percepcao-1.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-144\" alt=\"Escola de Musica em Niter\u00f3i Centro Musical Bernardo Bessler _ c41\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<figcaption class=\"widget-image-caption wp-caption-text\"><div><span>Th\u00e9orie, Solfrejo et perception<\/div><\/span><\/figcaption>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/figure>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-88f1ca6 e-con-full e-flex e-con\" data-id=\"88f1ca6\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f76fb1e fotoscursos elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"f76fb1e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<figure class=\"wp-caption\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"350\" height=\"350\" src=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Escola-de-Musica-Centro-Musical-Bernardo-Bessler-_-Preparatorio-THE-1.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-145\" alt=\"Escola de Musica em Niter\u00f3i Centro Musical Bernardo Bessler _ c42\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<figcaption class=\"widget-image-caption wp-caption-text\"><div><span>Pr\u00e9paration aux tests<\/div><\/span><\/figcaption>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/figure>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6c82802 e-con-full e-flex e-con\" data-id=\"6c82802\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e6db4cf fotoscursos elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"e6db4cf\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<figure class=\"wp-caption\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"350\" height=\"350\" src=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Escola-de-Musica-Centro-Musical-Bernardo-Bessler-_-Musicalizacao.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-69\" alt=\"Escola de Musica em Niter\u00f3i Centro Musical Bernardo Bessler _ c4\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<figcaption class=\"widget-image-caption wp-caption-text\"><div><span>Musicalisation<\/div><\/span><\/figcaption>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/figure>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3448e28 e-flex e-con-boxed e-con\" data-id=\"3448e28\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-54f7c79 e-con-full e-flex e-con\" data-id=\"54f7c79\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b0c35d5 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"b0c35d5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Rencontrez l'\u00e9cole<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-faf8db9 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"faf8db9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-12e763f e-flex e-con-boxed e-con\" data-id=\"12e763f\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4ea2d79 e-con-full e-flex e-con\" data-id=\"4ea2d79\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-119f388 elementor-widget elementor-widget-html\" data-id=\"119f388\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"html.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<iframe class=\"videohome\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/KoNqm5CV-hY\" title=\"YouTube video player\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" allowfullscreen><\/iframe>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d8fc090 e-con-full e-flex e-con\" data-id=\"d8fc090\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3f6a310 elementor-tablet-align-center elementor-mobile-align-left elementor-icon-list--layout-traditional elementor-list-item-link-full_width elementor-widget elementor-widget-icon-list\" data-id=\"3f6a310\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon-list.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<ul class=\"elementor-icon-list-items\">\n\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-check\"><\/i>\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">Assistance pour l'achat d'instruments et d'accessoires<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-check\"><\/i>\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">Entretien gratuit<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-check\"><\/i>\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">Cours en direct par appel vid\u00e9o<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-check\"><\/i>\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">Cours individuels personnalis\u00e9s<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-check\"><\/i>\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">T\u00e9l\u00e9charger du mat\u00e9riel<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-check\"><\/i>\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">Emmenez votre cours o\u00f9 que vous soyez<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t<\/ul>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bc3cf69 elementor-align-justify elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"bc3cf69\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm\" href=\"https:\/\/wa.me\/5521983560861\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-icon elementor-align-icon-left\">\n\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fab fa-whatsapp\"><\/i>\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Contactez-nous maintenant<\/span>\n\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-86fcc92 e-flex e-con-boxed e-con\" data-id=\"86fcc92\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a562dac e-con-full e-flex e-con\" data-id=\"a562dac\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6a6a098 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"6a6a098\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Professeurs<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8e695cc elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"8e695cc\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a14f6a8 e-flex e-con-boxed e-con\" data-id=\"a14f6a8\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-65e3129 e-con-full e-flex e-con\" data-id=\"65e3129\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8b7b929 fotosmsc elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"8b7b929\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<figure class=\"wp-caption\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"357\" height=\"500\" src=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Escola-de-Musica-Centro-Musical-Bernardo-Bessler-_-Bernardo-1-1.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-146\" alt=\"Escola de Musica em Niter\u00f3i Centro Musical Bernardo Bessler _ bernardo4\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<figcaption class=\"widget-image-caption wp-caption-text\"><div><span>Bernardo Bessler<\/span><\/div><\/figcaption>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/figure>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-357e27b e-con-full e-flex e-con\" data-id=\"357e27b\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-21dabf3 fotosmsc elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"21dabf3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<figure class=\"wp-caption\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"357\" height=\"500\" src=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Escola-de-Musica-Centro-Musical-Bernardo-Bessler-_-Cris-1-1.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-147\" alt=\"Escola de Musica em Niter\u00f3i Centro Musical Bernardo Bessler _ cris4\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<figcaption class=\"widget-image-caption wp-caption-text\"><div><span>Christine Springuel<\/span><\/div><\/figcaption>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/figure>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-227d346 e-con-full e-flex e-con\" data-id=\"227d346\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f8ee3df fotosmsc elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"f8ee3df\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<figure class=\"wp-caption\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"357\" height=\"500\" src=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Escola-de-Musica-Centro-Musical-Bernardo-Bessler-_-Lucas-1-1.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-148\" alt=\"Escola de Musica em Niter\u00f3i Centro Musical Bernardo Bessler _ lucas3\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<figcaption class=\"widget-image-caption wp-caption-text\"><div><span>Lucas Lopes<\/span><\/div><\/figcaption>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/figure>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-068849b e-con-full e-flex e-con\" data-id=\"068849b\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4e1a876 fotosmsc elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"4e1a876\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<figure class=\"wp-caption\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"357\" height=\"500\" src=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Escola-de-Musica-Centro-Musical-Bernardo-Bessler-_-Fernanda-1-1.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-149\" alt=\"Escola de Musica em Niter\u00f3i Centro Musical Bernardo Bessler _ fernanda3\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<figcaption class=\"widget-image-caption wp-caption-text\"><div><span>Fernanda Donato<\/span><\/div><\/figcaption>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/figure>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-152a5e1 e-flex e-con-boxed e-con\" data-id=\"152a5e1\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-abf4760 elementor-widget elementor-widget-menu-anchor\" data-id=\"abf4760\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"menu-anchor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"perguntas-frequentes\" class=\"elementor-menu-anchor\"><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-047b570 e-flex e-con-boxed e-con\" data-id=\"047b570\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-cbf2bad e-con-full e-flex e-con\" data-id=\"cbf2bad\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c47e4c1 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"c47e4c1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Questions fourantes<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-11dd1a3 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"11dd1a3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8762a63 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"8762a63\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>R\u00e9ponses \u00e0 vos questions<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4644cd2 e-flex e-con-boxed e-con\" data-id=\"4644cd2\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4ab40e3 e-con-full e-flex e-con\" data-id=\"4ab40e3\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fd124b2 elementor-widget elementor-widget-html\" data-id=\"fd124b2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"html.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div id=\"faq\">\r\n  <ul>\r\n    <li>\r\n      <input type=\"checkbox\" checked>\r\n      <i><\/i>\r\n      <h2>Je suis totalement d\u00e9butant, puis-je suivre les cours ?<\/h2>\r\n      <p>Avec certitude! Nos cours sont personnalis\u00e9s et adapt\u00e9s \u00e0 chaque \u00e9tudiant, quel que soit son niveau de connaissances pr\u00e9alables.<\/p>\r\n    <\/li>\r\n  <\/ul>\r\n<\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1bf9c30 elementor-widget elementor-widget-html\" data-id=\"1bf9c30\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"html.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div id=\"faq\">\r\n  <ul>\r\n    <li>\r\n      <input type=\"checkbox\" checked>\r\n      <i><\/i>\r\n      <h2>Quelle est la dur\u00e9e du cours ?<\/h2>\r\n      <p>La dur\u00e9e du cours est tr\u00e8s variable. Cela d\u00e9pend des connaissances pr\u00e9alables, des facilit\u00e9s et des difficult\u00e9s de l'\u00e9tudiant, des objectifs, de l'engagement et de la r\u00e9gularit\u00e9 dans les \u00e9tudes. Les cours sont personnalis\u00e9s et les progr\u00e8s suivent les performances de l'\u00e9l\u00e8ve.<\/p>\r\n    <\/li>\r\n  <\/ul>\r\n<\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d1fbbe4 elementor-widget elementor-widget-html\" data-id=\"d1fbbe4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"html.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div id=\"faq\">\r\n  <ul>\r\n    <li>\r\n      <input type=\"checkbox\" checked>\r\n      <i><\/i>\r\n      <h2>La qualit\u00e9 du cours \u00e0 distance est-elle \u00e9quivalente au cours en pr\u00e9sentiel ?<\/h2>\r\n      <p>Oui. La seule diff\u00e9rence entre les deux est le moyen par lequel la communication a lieu. Les professeurs, la dur\u00e9e du cours et la m\u00e9thode de travail sont les m\u00eames.<\/p>\r\n    <\/li>\r\n  <\/ul>\r\n<\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-70b1ebc elementor-widget elementor-widget-html\" data-id=\"70b1ebc\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"html.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div id=\"faq\">\r\n  <ul>\r\n    <li>\r\n      <input type=\"checkbox\" checked>\r\n      <i><\/i>\r\n      <h2>Tenho que dar aceite em um contrato?<\/h2>\r\n      <p>Oui. Notre contrat a une dur\u00e9e de 1 an, renouvelable tacitement si l'\u00e9tudiant souhaite poursuivre ses \u00e9tudes. Si l'\u00e9tudiant se retire du cours, en informant le d\u00e9sir de r\u00e9siliation dans les 30 premiers jours apr\u00e8s l'acceptation du contrat, il n'y a pas d'amende. Pass\u00e9 ce d\u00e9lai, l'amende est de 50 % de la redevance mensuelle.<\/p>\r\n    <\/li>\r\n  <\/ul>\r\n<\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8a1a69d e-con-full e-flex e-con\" data-id=\"8a1a69d\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-401e926 elementor-widget elementor-widget-html\" data-id=\"401e926\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"html.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div id=\"faq\">\r\n  <ul>\r\n    <li>\r\n      <input type=\"checkbox\" checked>\r\n      <i><\/i>\r\n      <h2>Puis-je tester avant de m'inscrire ?<\/h2>\r\n      <p>Nous proposons un entretien en ligne gratuit afin que vous puissiez tester votre connexion, parler au professeur, poser des questions et en savoir plus sur le fonctionnement du cours.<\/p>\r\n    <\/li>\r\n  <\/ul>\r\n<\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5a52a07 elementor-widget elementor-widget-html\" data-id=\"5a52a07\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"html.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div id=\"faq\">\r\n  <ul>\r\n    <li>\r\n      <input type=\"checkbox\" checked>\r\n      <i><\/i>\r\n      <h2>Comment fonctionnent les cours \u00e0 distance ?<\/h2>\r\n      <p>Les cours sont 100% en ligne et en LIVE. Ce ne sont pas des enregistrements. Ils ont lieu une fois par semaine via Skype, Hangouts, FaceTime ou similaire. Il est n\u00e9cessaire d'avoir une connexion Internet d'au moins 5 m\u00e9gaoctets de vitesse, un t\u00e9l\u00e9phone portable, une tablette ou un ordinateur avec une cam\u00e9ra et un microphone et un support, dans le cas d'un t\u00e9l\u00e9phone portable ou d'une tablette. L'\u00e9tudiant doit \u00eatre dans un endroit calme, paisible et bien \u00e9clair\u00e9, o\u00f9 il n'y a pas de transit d'autres personnes pendant le cours. Pour les cours d'instrument, il faut un endroit un peu plus spacieux pour que la cam\u00e9ra puisse cadrer l'ensemble de l'\u00e9l\u00e8ve.<\/p>\r\n    <\/li>\r\n  <\/ul>\r\n<\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-919dfee elementor-widget elementor-widget-html\" data-id=\"919dfee\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"html.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div id=\"faq\">\r\n  <ul>\r\n    <li>\r\n      <input type=\"checkbox\" checked>\r\n      <i><\/i>\r\n      <h2>Les cours sont-ils reconnus par MEC?<\/h2>\r\n      <p>Non, le CMBB est une \u00e9cole Open Courses. Nous offrons un certificat d\u00e9taillant le contenu couvert pendant le s\u00e9jour de l'\u00e9tudiant dans notre cours.<\/p>\r\n    <\/li>\r\n  <\/ul>\r\n<\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8015ee9 elementor-widget elementor-widget-html\" data-id=\"8015ee9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"html.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div id=\"faq\">\r\n  <ul>\r\n    <li>\r\n      <input type=\"checkbox\" checked>\r\n      <i><\/i>\r\n      <h2>Quel est le tarif mensuel ? Quels sont les modes de paiement ?<\/h2>\r\n      <p>Les prix varient selon le cours choisi. Contactez-nous pour v\u00e9rifier les frais mensuels pour le cours qui vous int\u00e9resse. Le paiement s'effectue par bordereau bancaire.<\/p>\r\n    <\/li>\r\n  <\/ul>\r\n<\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8e0609b e-flex e-con-boxed e-con\" data-id=\"8e0609b\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-daaa5b1 carouselead elementor-widget elementor-widget-owl-carousel-elementor\" data-id=\"daaa5b1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"owl-carousel-elementor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div class='js-owce-carousel-container owce-carousel-container '><div id=\"owce-carousel-daaa5b1\" class=\"owl-carousel owl-theme js-owce-carousel owce-carousel owce-carousel-image owce-carousel-image-one\" data-options=\"{&quot;field_prefix&quot;:&quot;carousel_&quot;,&quot;layout&quot;:&quot;image&quot;,&quot;items_count&quot;:4,&quot;items_count_tablet&quot;:null,&quot;items_count_mobile&quot;:null,&quot;margin&quot;:10,&quot;margin_tablet&quot;:0,&quot;margin_mobile&quot;:10,&quot;nav&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;nav_tablet&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;nav_mobile&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;dots&quot;:&quot;&quot;,&quot;dots_tablet&quot;:&quot;&quot;,&quot;dots_mobile&quot;:&quot;&quot;,&quot;autoplay&quot;:&quot;&quot;,&quot;autoplay_timeout&quot;:5000,&quot;autoplay_hover_pause&quot;:false,&quot;animate_in&quot;:&quot;&quot;,&quot;animate_out&quot;:&quot;&quot;,&quot;rewind&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;loop&quot;:&quot;&quot;,&quot;loop_tablet&quot;:null,&quot;loop_mobile&quot;:null,&quot;smart_speed&quot;:500,&quot;lazyLoad&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;auto_height&quot;:&quot;&quot;,&quot;mouse_drag&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;touch_drag&quot;:&quot;yes&quot;}\">\t\t\t<div class=\"item carousel-item-68034d9 \">\n\t\t\t\t\t<div class=\"owl-thumb\">\n\t\t<a href=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/WhatsApp-Image-2023-07-31-at-13.37.58-1-1.jpg\" data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"daaa5b1\" data-elementor-lightbox-title=\"Escola de Musica em Niter\u00f3i Centro Musical Bernardo Bessler _ c43\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MTUwLCJ1cmwiOiJodHRwczpcL1wvbG9jYWxob3N0XC9tdXNpY2FsY2VudGVyMi5uZXRcL3dwLWNvbnRlbnRcL3VwbG9hZHNcLzIwMjNcLzA4XC9XaGF0c0FwcC1JbWFnZS0yMDIzLTA3LTMxLWF0LTEzLjM3LjU4LTEtMS5qcGciLCJzbGlkZXNob3ciOiJkYWFhNWIxIn0%3D\" data-elementor-lightbox-description=\"\" rel=\"lightbox-0\"><img width=\"600\" height=\"385\" src=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/WhatsApp-Image-2023-07-31-at-13.37.58-1-1.jpg\" class=\"attachment-owl_elementor_thumbnail size-owl_elementor_thumbnail wp-image-150\" alt=\"Escola de Musica em Niter\u00f3i Centro Musical Bernardo Bessler _ c43\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\t<\/div>\n\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"item carousel-item-2bc9001 \">\n\t\t\t\t\t<div class=\"owl-thumb\">\n\t\t<a href=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/WhatsApp-Image-2023-07-31-at-13.37.58-2-1.jpg\" data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"daaa5b1\" data-elementor-lightbox-title=\"Escola de Musica em Niter\u00f3i Centro Musical Bernardo Bessler _ c44\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MTUxLCJ1cmwiOiJodHRwczpcL1wvbG9jYWxob3N0XC9tdXNpY2FsY2VudGVyMi5uZXRcL3dwLWNvbnRlbnRcL3VwbG9hZHNcLzIwMjNcLzA4XC9XaGF0c0FwcC1JbWFnZS0yMDIzLTA3LTMxLWF0LTEzLjM3LjU4LTItMS5qcGciLCJzbGlkZXNob3ciOiJkYWFhNWIxIn0%3D\" data-elementor-lightbox-description=\"\" rel=\"lightbox-1\"><img width=\"600\" height=\"316\" src=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/WhatsApp-Image-2023-07-31-at-13.37.58-2-1.jpg\" class=\"attachment-owl_elementor_thumbnail size-owl_elementor_thumbnail wp-image-151\" alt=\"Escola de Musica em Niter\u00f3i Centro Musical Bernardo Bessler _ c44\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\t<\/div>\n\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"item carousel-item-f05d289 \">\n\t\t\t\t\t<div class=\"owl-thumb\">\n\t\t<a href=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/WhatsApp-Image-2023-07-31-at-13.37.58-3-1.jpg\" data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"daaa5b1\" data-elementor-lightbox-title=\"Escola de Musica em Niter\u00f3i Centro Musical Bernardo Bessler _ c45\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MTUyLCJ1cmwiOiJodHRwczpcL1wvbG9jYWxob3N0XC9tdXNpY2FsY2VudGVyMi5uZXRcL3dwLWNvbnRlbnRcL3VwbG9hZHNcLzIwMjNcLzA4XC9XaGF0c0FwcC1JbWFnZS0yMDIzLTA3LTMxLWF0LTEzLjM3LjU4LTMtMS5qcGciLCJzbGlkZXNob3ciOiJkYWFhNWIxIn0%3D\" data-elementor-lightbox-description=\"\" rel=\"lightbox-2\"><img width=\"600\" height=\"313\" src=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/WhatsApp-Image-2023-07-31-at-13.37.58-3-1.jpg\" class=\"attachment-owl_elementor_thumbnail size-owl_elementor_thumbnail wp-image-152\" alt=\"Escola de Musica em Niter\u00f3i Centro Musical Bernardo Bessler _ c45\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\t<\/div>\n\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"item carousel-item-1aaf86a \">\n\t\t\t\t\t<div class=\"owl-thumb\">\n\t\t<a href=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/WhatsApp-Image-2023-07-31-at-13.37.58-4-1.jpg\" data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"daaa5b1\" data-elementor-lightbox-title=\"Escola de Musica em Niter\u00f3i Centro Musical Bernardo Bessler _ c46\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MTUzLCJ1cmwiOiJodHRwczpcL1wvbG9jYWxob3N0XC9tdXNpY2FsY2VudGVyMi5uZXRcL3dwLWNvbnRlbnRcL3VwbG9hZHNcLzIwMjNcLzA4XC9XaGF0c0FwcC1JbWFnZS0yMDIzLTA3LTMxLWF0LTEzLjM3LjU4LTQtMS5qcGciLCJzbGlkZXNob3ciOiJkYWFhNWIxIn0%3D\" data-elementor-lightbox-description=\"\" rel=\"lightbox-3\"><img width=\"577\" height=\"450\" src=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/WhatsApp-Image-2023-07-31-at-13.37.58-4-1.jpg\" class=\"attachment-owl_elementor_thumbnail size-owl_elementor_thumbnail wp-image-153\" alt=\"Escola de Musica em Niter\u00f3i Centro Musical Bernardo Bessler _ c46\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\t<\/div>\n\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"item carousel-item-2a65628 \">\n\t\t\t\t\t<div class=\"owl-thumb\">\n\t\t<a href=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/WhatsApp-Image-2023-07-31-at-13.37.58-5.jpg\" data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"daaa5b1\" data-elementor-lightbox-title=\"Escola de Musica em Niter\u00f3i Centro Musical Bernardo Bessler _ c47\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MTU0LCJ1cmwiOiJodHRwczpcL1wvbG9jYWxob3N0XC9tdXNpY2FsY2VudGVyMi5uZXRcL3dwLWNvbnRlbnRcL3VwbG9hZHNcLzIwMjNcLzA4XC9XaGF0c0FwcC1JbWFnZS0yMDIzLTA3LTMxLWF0LTEzLjM3LjU4LTUuanBnIiwic2xpZGVzaG93IjoiZGFhYTViMSJ9\" data-elementor-lightbox-description=\"\" rel=\"lightbox-4\"><img width=\"600\" height=\"422\" src=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/WhatsApp-Image-2023-07-31-at-13.37.58-5.jpg\" class=\"attachment-owl_elementor_thumbnail size-owl_elementor_thumbnail wp-image-154\" alt=\"Escola de Musica em Niter\u00f3i Centro Musical Bernardo Bessler _ c47\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\t<\/div>\n\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"item carousel-item-af7a90d \">\n\t\t\t\t\t<div class=\"owl-thumb\">\n\t\t<a href=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/WhatsApp-Image-2023-07-31-at-13.39.09-1.jpg\" data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"daaa5b1\" data-elementor-lightbox-title=\"Escola de Musica em Niter\u00f3i Centro Musical Bernardo Bessler _ c48\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MTU1LCJ1cmwiOiJodHRwczpcL1wvbG9jYWxob3N0XC9tdXNpY2FsY2VudGVyMi5uZXRcL3dwLWNvbnRlbnRcL3VwbG9hZHNcLzIwMjNcLzA4XC9XaGF0c0FwcC1JbWFnZS0yMDIzLTA3LTMxLWF0LTEzLjM5LjA5LTEuanBnIiwic2xpZGVzaG93IjoiZGFhYTViMSJ9\" data-elementor-lightbox-description=\"\" rel=\"lightbox-5\"><img width=\"600\" height=\"270\" src=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/WhatsApp-Image-2023-07-31-at-13.39.09-1.jpg\" class=\"attachment-owl_elementor_thumbnail size-owl_elementor_thumbnail wp-image-155\" alt=\"Escola de Musica em Niter\u00f3i Centro Musical Bernardo Bessler _ c48\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\t<\/div>\n\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"item carousel-item-daf590d \">\n\t\t\t\t\t<div class=\"owl-thumb\">\n\t\t<a href=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/WhatsApp-Image-2023-07-31-at-13.38.27-1.jpg\" data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"daaa5b1\" data-elementor-lightbox-title=\"Escola de Musica em Niter\u00f3i Centro Musical Bernardo Bessler _ c49\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MTU2LCJ1cmwiOiJodHRwczpcL1wvbG9jYWxob3N0XC9tdXNpY2FsY2VudGVyMi5uZXRcL3dwLWNvbnRlbnRcL3VwbG9hZHNcLzIwMjNcLzA4XC9XaGF0c0FwcC1JbWFnZS0yMDIzLTA3LTMxLWF0LTEzLjM4LjI3LTEuanBnIiwic2xpZGVzaG93IjoiZGFhYTViMSJ9\" data-elementor-lightbox-description=\"\" rel=\"lightbox-6\"><img width=\"600\" height=\"263\" src=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/WhatsApp-Image-2023-07-31-at-13.38.27-1.jpg\" class=\"attachment-owl_elementor_thumbnail size-owl_elementor_thumbnail wp-image-156\" alt=\"Escola de Musica em Niter\u00f3i Centro Musical Bernardo Bessler _ c49\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\t<\/div>\n\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"item carousel-item-0a5bb5f \">\n\t\t\t\t\t<div class=\"owl-thumb\">\n\t\t<a href=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/WhatsApp-Image-2023-07-31-at-13.43.09-1.jpg\" data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"daaa5b1\" data-elementor-lightbox-title=\"Escola de Musica em Niter\u00f3i Centro Musical Bernardo Bessler _ c50\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MTU3LCJ1cmwiOiJodHRwczpcL1wvbG9jYWxob3N0XC9tdXNpY2FsY2VudGVyMi5uZXRcL3dwLWNvbnRlbnRcL3VwbG9hZHNcLzIwMjNcLzA4XC9XaGF0c0FwcC1JbWFnZS0yMDIzLTA3LTMxLWF0LTEzLjQzLjA5LTEuanBnIiwic2xpZGVzaG93IjoiZGFhYTViMSJ9\" data-elementor-lightbox-description=\"\" rel=\"lightbox-7\"><img width=\"600\" height=\"365\" src=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/WhatsApp-Image-2023-07-31-at-13.43.09-1.jpg\" class=\"attachment-owl_elementor_thumbnail size-owl_elementor_thumbnail wp-image-157\" alt=\"Escola de Musica em Niter\u00f3i Centro Musical Bernardo Bessler _ c50\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\t<\/div>\n\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"item carousel-item-b3daf6b \">\n\t\t\t\t\t<div class=\"owl-thumb\">\n\t\t<a href=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/WhatsApp-Image-2023-07-31-at-13.41.43-1.jpg\" data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"daaa5b1\" data-elementor-lightbox-title=\"Escola de Musica em Niter\u00f3i Centro Musical Bernardo Bessler _ c51\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MTU4LCJ1cmwiOiJodHRwczpcL1wvbG9jYWxob3N0XC9tdXNpY2FsY2VudGVyMi5uZXRcL3dwLWNvbnRlbnRcL3VwbG9hZHNcLzIwMjNcLzA4XC9XaGF0c0FwcC1JbWFnZS0yMDIzLTA3LTMxLWF0LTEzLjQxLjQzLTEuanBnIiwic2xpZGVzaG93IjoiZGFhYTViMSJ9\" data-elementor-lightbox-description=\"\" rel=\"lightbox-8\"><img width=\"600\" height=\"413\" src=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/WhatsApp-Image-2023-07-31-at-13.41.43-1.jpg\" class=\"attachment-owl_elementor_thumbnail size-owl_elementor_thumbnail wp-image-158\" alt=\"Escola de Musica em Niter\u00f3i Centro Musical Bernardo Bessler _ c51\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\t<\/div>\n\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1748ccc e-flex e-con-boxed e-con\" data-id=\"1748ccc\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3e9da07 elementor-widget elementor-widget-menu-anchor\" data-id=\"3e9da07\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"menu-anchor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"galeria\" class=\"elementor-menu-anchor\"><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-14038d6 e-flex e-con-boxed e-con\" data-id=\"14038d6\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0c58a70 e-con-full e-flex e-con\" data-id=\"0c58a70\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2389327 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"2389327\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Galerie<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3a3adc2 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"3a3adc2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bcf2114 e-flex e-con-boxed e-con\" data-id=\"bcf2114\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-275a191 e-con-full e-flex e-con\" data-id=\"275a191\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c2cc2eb elementor-view-framed elementor-shape-circle elementor-widget elementor-widget-icon\" data-id=\"c2cc2eb\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-icon\" href=\"https:\/\/www.instagram.com\/centromusicalbbessler\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\n\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fab fa-instagram\"><\/i>\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6013bbe elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"6013bbe\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Photos<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-815e265 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"815e265\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Consultez notre galerie de photos Instagram et d\u00e9couvrez nos projets.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3e2d62e elementor-align-justify elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"3e2d62e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm\" href=\"https:\/\/www.instagram.com\/centromusicalbbessler\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Acc\u00e9dez ici<\/span>\n\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6c519f7 e-con-full e-flex e-con\" data-id=\"6c519f7\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5251528 elementor-view-framed elementor-shape-circle elementor-widget elementor-widget-icon\" data-id=\"5251528\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-icon\" href=\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/bbessler\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\n\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fab fa-youtube\"><\/i>\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2b425bc elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"2b425bc\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Vid\u00e9os<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9acb468 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"9acb468\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Regardez des vid\u00e9os sur notre cha\u00eene YouTube pour en savoir plus sur nous.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9ebcdcf elementor-align-justify elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"9ebcdcf\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm\" href=\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/bbessler\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Acc\u00e9dez ici<\/span>\n\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-55056bd e-con-full e-flex e-con\" data-id=\"55056bd\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1324850 elementor-view-framed elementor-shape-circle elementor-widget elementor-widget-icon\" data-id=\"1324850\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-icon\" href=\"https:\/\/soundcloud.com\/bernardo-bessler\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\n\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fab fa-soundcloud\"><\/i>\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f45ec3f elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"f45ec3f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Audios<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1e592cb elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"1e592cb\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>\u00c9coutez notre collection sur SoundCloud et d\u00e9couvrez nos productions.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1076df6 elementor-align-justify elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"1076df6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm\" href=\"https:\/\/soundcloud.com\/bernardo-bessler\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Acc\u00e9dez ici<\/span>\n\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-aefe8f6 e-flex e-con-boxed e-con\" data-id=\"aefe8f6\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c034186 elementor-widget elementor-widget-menu-anchor\" data-id=\"c034186\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"menu-anchor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"contato\" class=\"elementor-menu-anchor\"><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2229c5c e-flex e-con-boxed e-con\" data-id=\"2229c5c\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-eeb4fbd e-con-full e-flex e-con\" data-id=\"eeb4fbd\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e467ac5 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"e467ac5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Contactez nous<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3adf2a6 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"3adf2a6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ebb5986 e-flex e-con-boxed e-con\" data-id=\"ebb5986\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7b9ac15 e-con-full elementor-hidden-tablet elementor-hidden-mobile e-flex e-con\" data-id=\"7b9ac15\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\">\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a00fee6 e-con-full e-flex e-con\" data-id=\"a00fee6\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f5206e5 elementor-align-justify elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"f5206e5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm\" href=\"https:\/\/wa.me\/5521983560861\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\"><i aria-hidden=\"true\" class=\"fab fa-whatsapp\"><\/i> <b>WhatsApp<\/b><br \/><span style=\"color: #535353 !important;\">(21) 98356-0861<\/span><\/span>\n\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e3a2916 e-con-full elementor-hidden-tablet elementor-hidden-mobile e-flex e-con\" data-id=\"e3a2916\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\">\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f8a8390 e-flex e-con-boxed e-con\" data-id=\"f8a8390\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1ba44e7 e-flex e-con-boxed e-con\" data-id=\"1ba44e7\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f8f9ea3 e-flex e-con-boxed e-con\" data-id=\"f8f9ea3\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-89461cd e-con-full e-flex e-con\" data-id=\"89461cd\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9decafd elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"9decafd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>\u00a9 2023 | Centro Musical Bernardo Bessler.<br \/>Todos os direitos reservados.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e0dd5be e-con-full e-flex e-con\" data-id=\"e0dd5be\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-30db069 e-grid-align-right e-grid-align-mobile-center elementor-shape-rounded elementor-grid-0 elementor-widget elementor-widget-social-icons\" data-id=\"30db069\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"social-icons.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-social-icons-wrapper elementor-grid\">\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-grid-item\">\n\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-icon elementor-social-icon elementor-social-icon-facebook-f elementor-repeater-item-9fc406e\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/centromusicalbbessler\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-screen-only\">Facebook-f<\/span>\n\t\t\t\t\t\t<i class=\"fab fa-facebook-f\"><\/i>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-grid-item\">\n\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-icon elementor-social-icon elementor-social-icon-instagram elementor-repeater-item-90cbf30\" href=\"https:\/\/www.instagram.com\/centromusicalbbessler\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-screen-only\">Instagram<\/span>\n\t\t\t\t\t\t<i class=\"fab fa-instagram\"><\/i>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-grid-item\">\n\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-icon elementor-social-icon elementor-social-icon-youtube elementor-repeater-item-fbbfe3e\" href=\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/bbessler\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-screen-only\">Youtube<\/span>\n\t\t\t\t\t\t<i class=\"fab fa-youtube\"><\/i>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-grid-item\">\n\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-icon elementor-social-icon elementor-social-icon-soundcloud elementor-repeater-item-f6d6151\" href=\"https:\/\/soundcloud.com\/bernardo-bessler\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-screen-only\">Soundcloud<\/span>\n\t\t\t\t\t\t<i class=\"fab fa-soundcloud\"><\/i>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-cbffe43 elementor-icon-list--layout-inline elementor-align-center elementor-list-item-link-full_width elementor-widget elementor-widget-icon-list\" data-id=\"cbffe43\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon-list.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<ul class=\"elementor-icon-list-items elementor-inline-items\">\n\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item elementor-inline-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/politica-de-privacidade\/\">\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">Politique de Confidentialit\u00e9<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item elementor-inline-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/termos-de-uso\">\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">Conditions D'utilisation<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t<\/ul>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8699ed1 e-flex e-con-boxed e-con\" data-id=\"8699ed1\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-931fe6f e-flex e-con-boxed e-con\" data-id=\"931fe6f\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d3c7376 elementor-view-stacked zapbtn elementor-shape-circle elementor-widget elementor-widget-icon\" data-id=\"d3c7376\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-icon\" href=\"https:\/\/wa.me\/5521983560861\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\n\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fab fa-whatsapp\"><\/i>\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Centro Musical Bernardo Bessler &#8211; \u00c9cole de Musique de Niter\u00f3i Facebook-f Instagram Youtube Soundcloud Enseignement La formation musicale doit \u00eatre compl\u00e8te et ne peut se limiter \u00e0 l&#8217;\u00e9tude de la technique d&#8217;un instrument. Le d\u00e9veloppement de l&#8217;acuit\u00e9 auditive et d&#8217;autres comp\u00e9tences est quelque chose qui n\u00e9cessite une formation r\u00e9guli\u00e8re. L&#8217;am\u00e9lioration du go\u00fbt et des comp\u00e9tences [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1140,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"elementor_canvas","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/681"}],"collection":[{"href":"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=681"}],"version-history":[{"count":94,"href":"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/681\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1552,"href":"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/681\/revisions\/1552"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1140"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/localhost\/musicalcenter2.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=681"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}